習近平將訪港視察港珠澳大橋及西九文化區

【Now新聞台】國家主席習近平星期四到港訪問三天。

新華社報道，習近平將於周四至周六來港，出席慶祝香港回歸20周年大會暨香港特別行政區第五屆政府就職典禮，並視察香港特別行政區。

據了解，習近平會視察港珠澳大橋及西九文化區，並會到石崗軍營檢閱解放軍駐港部隊。

親自試打石屎槍

希望支近平 受返自己國家種的因
同隨便果班一齊
(垃圾qc 垃圾材料)

條撚樣有咩資格視察 全撚部錢都係香港人出

雜種狗肥到成隻豬咁

雜總一跌橋就連部單車都失去